點解Netflix 呢排上架d劇同電影咁撚弱？再係咁就unsubscribe

比成90幾蚊個月，比d垃圾我睇？
屌你

咁你想點

佢 d documentary 都唔差呀

有無Dark 或 Game of thrones 咁質素新劇？

幫你反映下

Invisible guest？西班牙劇

咁佢不嬲玩重量唔重質

同埋d戲真係好撚舊，同埋想睇Henry Potter都無

Quit啦

最新上架電影Saturday night fever成幾十年前，痴撚線

轉會有乜好介紹？

講乜架？懸疑片？

香港有乜得你揀
一係用vpn link去us Netflix
一係就唔好睇
一係做大種乞衣睇人地啲線上版

HBO 有無得諗？

唔鍾意咪quit Netflix 囉

Now 俾錢揀戲睇囉

我真係取消咗過一排先sub番

岩岩煲完god father,遲下有時候睇多次inception

dark睇到訓著

想轉 now 果幾個咩電影台 plan
多港日台電影先
netflix 成日揀一輪都唔岩心水

唔知點解睇親都覺得al pacino做得over 左，godfather正好多不慍不火啱啱好

唔好，睇來睇去都係個啲，有齊曬now 入面HBO, fox movie, cinemax, movie movie連埋中文電影台個電影package，有得自選電影但係都悶，你不如逐部電影比算
不過實貴過netflix

係咪計即日？定一個月計，我都諗住quit 佢一排

取消啦唔洗擇日🙈

色貨，啱啱先講緊godfather1,2真經典 3就差好遠，

唔撚係掛，第一季我睇到嘩嘩聲，只有game of thrones 有得揮

Now幾貴

Netflix 其實超值

跟收費日計

Netflix 真係窮撚恩物幾十蚊一個月又真係無撚敵

Fredo you're nothing to me now

呢幕兩個啲眼神同肢體都好屈機

其實netflix 上新戲都算快，你話HBO個啲好多時候都要好耐先有，又唔一定好睇
最快一定係now點播，不過三十幾一套真係貴，樓主你都係繼續訂netflix算

我都退左..有野先續返
依家睇759 FREE NOW 1個月

個幕佢恥笑親人冷笑哈哈哈個幕做得有d怪，我都睇佢好多戲，總係唔鐘意呢套唔知點解。

駁唔到

仲有餐廳暗殺果對眼
又係教材級

睇左成年，呢兩個月d片真係好差

不嬲都好弱，從來無好過
係咁俾自家製垃圾戲俾你睇。

係咪now e? 我裝左但睇唔到

hbo真心垃圾黎

我係dark 開始subscribe

Henry potter緊係冇
Btw 有都唔睇

HBO Loop完又loop啲戲悶到，movie movie高汁不過都係loop

唔知點解，GOT我都翻睇好多次，但呢套完全入唔到戲，睇個陣眼皮好重好勉強先睇晒一季，伏筆真係好多

我無join hbo,我就每套itunes買,
方便ipad iphone睇
有d起碼有4k
netflix + itunes

Viu

Hbo有game of throne, 想重睇

Join Roarship🤗

Subscribe咗幾年。
今年有宮崎駿已經好感動喇。
我dark season1 未睇晒就已經無毅力再睇落去
要好認真咁睇。好chur.

講起netflix

呢兩晚電話睇netflix app畫質差撚到仆街
用data test過download speed明明過100mbps ，wifi又試過，app settings肯撚定係高畫質
kill app、成部電話reboot都試埋，都係咁撚低清

21世紀啦屌你老母，仲唔撚比人喺條片度自己揀畫質幾多，點撚樣睇呀

我都冇啱心水退咗

我覺得dark同got 都係神劇，分別係一套不用用腦，另一套要，兩套都超正，好想睇多次但又唔想睇蝗版老翻網

其實最想佢多d日劇，而唔係泡菜劇🙄

但godfather 3 就幾差下

我覺得阿爾帕仙奴得第一集做得好
第2集我反而睇羅拔迪尼路

電影又少
最撚西係成日有第1集，冇第2集

師兄你開咩 愛回家？

你iphone 同android?
老老實實 我用左兩年
我覺得佢個app真係唔錯
夠清 不過dl左落黎睇,反而會無咁清

Now個hbo畫質如何
有無1080p?

vpn幫到你

唉, 佢有d日劇無左SP
同埋始終香港Netflix係垃圾
我有時都會連去日本netflix睇
睇動畫,睇新劇

睇完最唔明係班編劇點解可以寫到呢個故事出黎，真係好痴線，

轉VPN，另一個新世界。

呢個好似唔會, 因為好似年年比錢
阿廢老話有錢比佢製作新片佢就ok
唯獨係無左再見螢火蟲
好似比tvb拎左播放權
不過能夠有咁既畫質睇到
風之谷,天空之城,紅豬 我真係收貨

就嚟秋冬季 awards season 啲重點正戲就會慢慢上
頭炮係下個禮拜 charlie kaufman 新戲《I’m Thinking of Ending Things》

咁咪unsub 有人啱睇先sub返都有

動畫多d,,,就正

好多記錄片都唔錯既
而且只係香港啲戲同動漫都慢過人又少過人垃圾

我嫌舊片唔夠多

我又無試過咁，但就試過完全睇唔到

要睇電影真係咪睇netflix
黎黎去去都係果幾套
自己出果啲又垃圾
Quit Netflix 啦

呢個真
robert de niro真係第二集靈魂
真係會打從心底覺得佢就係老教父後生果時

估唔到紅豆巴除咗F1
戲都啱

hmvod好唔好用？我見佢好似幾多戲揀，不過好多都要扣點數

我早排電話睇會初頭起格一陣 不過依家正常返

日劇真係太少，應該cut鳩哂d蝗劇劇多d日劇啦

同感，太少日劇

可以同你講仲少
日鳩日重點
點播又係少
我當有啲聲開係到播

亨利波特

無計 多人睇之餘南泡又肯積極合作同過片俾netflix播

你無朋友，真係淒涼

睇the 100s 有排睇

想睇奇連伊士活獨行俠三部曲

其實點睇到？好想知

我對舊片興趣仲大

宮崎駿冇廣東話0分

嫌佢唔撚夠舊，想要全套查理卓別林、雪莉譚寶同Grace Kelly

好似因為版權問題 香港唔知邊個hold住

等一拳超人等到hihi

呢個都係我嘅感覺，佢點寫到出嚟又掉返轉嚟拍，所以你講得啱。

$90睇2套戲都回咗本 咁都仲有得批評 不如考慮下線上看

睇緊hitler circle of evil同爆機年代

再見螢火蟲早排都仲見到 原來落咗

發現香港好多戲
我想比錢係網上租或者買
都係冇途徑
變相鼓勵左人去睇啲老翻

合法又最平係得netflix 要齊就俾多d錢 or vpn

近排煲緊prison break

睇戲會陶冶性情
同埋d 八,九十年代d戲拍得好好睇
因為有時買碟,又要用player播
netflix呢個平台真係好好

我自己鍾意羅拔迪尼路
佢重有套 叫midnight run 幾好笑
之前重有taxi driver 而家無鳩埋

一拳超人佢有齊2季wor
同埋如果你追新番,你要連去日本
因為日本netflix好似係同步出

點先舊？差利？

japan server都多野睇
但有啲城市嘅片又唔同 要自己試下

唔係呀,netflix一直都無
係除左之套之外全部都有

望下訂roarship嘅傻仔 再望下netflix就覺值㗎啦

屌佢老母Netflix拎拍垃圾劇堆錢買一堆好嘅舊戲返嚟把啦，將默片同30至60年代堆戲買起再高清修復，200蚊一個月我都比

itunes 同 google play囉
其實講真呀, 我覺得係消費者唔願意買姐
之前有hmv 不過係個app廢,趕客
我自從買左iphone都一直係itunes到買戲買歌
支持正版嘛 人地咁辛苦拍出黎

midnight run 好睇呀

我唔係gay,但我好鍾意micheal
真係好靚仔好吸引

un咗

咁可能我記錯sor

iphone11 真係唔知做乜春喎 已經係最貴plan

呢兩個平台都有搵過
但港產片 真係冇想像中咁多
老實講 如果 睇翻版 又蒙又殘體字又唔知cut左咩位
我寧願比幾十蚊租 睇得仲開心
我相信香港人係比得起錢
但真你冇外國咁全面

睇到好躁 連續兩集都係咁

邊套唔洗用腦?

$90咁惡

真呀 尤其佢諗野嗰陣個眼神
同埋我覺得佢呀哥都型 carry到光頭嘅男人都特別型
利申 micheal係現實中係gay

其實港產片黎講netflix算係咁架啦
但因為以前果d製片公司 有d執左
有d轉左手 所以佢地有時都買唔到
不過itunes / google play既話
你可能要試下換下名黎搵好d
因為有時唔係跟香港上映個名
不過如果真係睇港產片,真係要揀hmv
佢係算係比較多既一個

我自己就用NordVPN (呢個係收費既VPN)，轉其他國家IP位置跟住就再入Netflix 個網，之前上網睇話日本既Netflix 最多野睇，你可以試下用日本個IP去睇日本既Netflix，不過就有樣野要注意既，就係D圖會變成日文，不過就只限香港Netflix 無既戲/劇(香港有既都會照出中文)。同埋某D戲/劇會無中文字幕(因為香港無上架)，通常都會有英文字幕，不過就要睇下你英文好唔好喇。

其實真係幾廢 完全唔吸引我開個app

got HBO先有

我知佢gay呀屌
不過佢唔光頭又真係幾柒下
當年第一季係明豬台 同埋成個香港都幾hit
個個都講佢點樣偷走

我睇第一季時發現左一個bug但佢一路唔提，心諗屌咁都神劇？
點知去到第二季佢真係解答左個bug, 屌我比佢嚇撚死我，咁埋伏線都得，真係好癲

同意netflix真係算係咁同陶冶性情
講真 睇戲要睇最新
其實上網搵已經可以
不過真係會miss咗啲前人精彩表演

robert de niro套taxi driver 又係classic

試下del左個app再安過囉
我就真係未試過wor

而家太多韓劇
想睇日劇但得好少好少
電影數又少 自家劇質素參齊
開始唔知睇咩好

netflix班友係會上連登睇架
所以開post其實或多或少真係有少少用

泡劇好多都唔差，好似李屍1真係拍得唔錯

係，好好睇👍🏻

我依家都係咁睇以前啲高登post睇人討論
畢竟我唔係以前嗰代
好想睇完一集後 第二日都可以成班人咁傾劇情

多左好多韓劇

講到咁吸引最衰我未睇晒無得傾

而家netflix 真係冇野好睇 想轉會！

係,重有套Goodfellas 都好好睇
好鍾意睇羅拔+馬田史高西斯兩個合作

其他重有 沉默的赤龍,七宗罪 呢d經典
netflix最on9既地方係搵片一定要搵名
再唔係要係d戲入面 搵相關 慢慢拉落去

用vpn轉地區啦 香港nerflix不嬲少劇同戲

試咗。。。都係一樣 想死

90蚊比埋porn你睇好無？
breaking bad, ready player one, maze runner呢啲都唔啱睇你不如講邊啲啱？
唔鐘意啊, quite囉

用HBO 質素黎要求Netflix

同lost 一樣囉
果時我都重係細
但都好hit
有時tvb會惡搞,會講返屋企睇 "逃"
其實果時細路真係唔知代表d咩架

你wifi 用2.4定5ghz呢d?
你app setting 第一個係咪揀auto?

一提超 taxi driver, 我就會諗起子華學佢個幕are you talking to me? 轟轟轟。

真 早排先睇完女人香

幾時有3， 等左好耐

....................

Hbo幾錢個月？

Goodfellas都係好片

同意netflix個panel真係太過低b

Community

我呢套睇女

睇新戲就Nowe payme flash sale 抵到爛
$180 10套
除返勻平過itunes/google play一半...

Got唔係好洗用腦，不過要就人物

將自己放係角色後面?

爛尾

你買斷同要keep住續會wor

屌 笑左出嚟

睇唔明冇計

睇完第二季可以唔洗睇落去，爛尾

Rent now要subscribe ga咩？

我淨係記得有狙魔人呢套野其他有啲印象但唔記得咩名
我記得以前明珠台有廣東話配音想睇返啲有配音嘅劇應該會好好笑

成日將d戲落架有無咩原因

想轉大J介紹果個HMVOD

依家睇到第二季尾嗰幾集

Miami Vice 幾時再上返

我覺得可以睇到第4季既
第5季就唔好睇啦
第3季都有好笑既地方既

佢好似係 係一段時間比你睇
唔係買斷架wor

s3至s4頭都ok既

等我試下先但收費如何？
我都用緊vpn

其實 Aus Netflix 有 HP 有VPN 你個世界會不一樣

老老實實 hmv你真係試左個apps先
佢個apps幾年前係垃圾中既垃圾黎

有套戲叫喋血戰士幾好睇wo

黑白片 十二怒漢果d

最on9係 Netflix 有情留半天 1、3
無2

Annie

唔知點解個個吹godfather 點勁
睇完覺得好一般
我睇過godfather本書
入面好多細膩位電影都skip晒
如果覺得godfather係神作你應該睇埋本書
作者寫得仲有畫面過電影

佢好撚多片都係咁
真心on99
indiana jones又係,batman又係

叻

lucifer umbrella academy幾好睇丫

識玩一定用埋VPN
睇緊joker同IT2

我淨係鍾意
老教父醒返果震,
大仔同佢講micheal幫佢殺左對家
要著草去意大利
之後老教父個樣
我好鍾意呢一幕
睇得出老教父好鍚細仔,好感人

Nowe得租，租完一個月內要睇，
㩒過play 就48小時要睇晒佢
同google itunes一樣
買斷就真係要去google itunes
但比起租，價錢係貴三四倍

用緊data快啲

除左佢 仲有無咩類似既app
而又多港產片睇

我自己鍾意買斷
有時咪等特價先買
買斷 鍾意幾時翻睇都得呀嘛

留個美好回憶算啦

有啲片佢連1080p 都冇

係呀所以先話想subscribe HBO, 因為想重睇 got, 但好多巴打都話hbo垃圾都係不了

有無推介

我係咁set wor
你試下
我出街用data都好清

其實套劇係比d演員玩爛，一季就女主角唔拍，一季就男主角唔拍

買斷個門檻高好多。。。
要睇過覺得好好睇

想睇下新戲，18蚊套真係爛爛地都唔太care

第三季其實爛晒

Netflix好垃圾 轉睇左Roarship好耐

我覺得佢地死都唔斷尾都係一個問題黎
btw S3好似女主要生BB先無拍
不過S4講佢又出返黎 真係無晒野講

我有訂 睇完Westworld除左睇下啲DC動畫(仲要唔齊)都無開過

港台電影重温的節目仲精彩過netflix.

強力推介RTHK 31看世界，大量高質外購節目，每個故事約45分鐘！！有日本監獄，到意大利龍蝦污染致村內前烈腺癌全球第一，大開眼界

男女主角不死身

lm

早幾日睇無可睇，又睇多次雷霆救兵

睇Prison break先啦

我就係過國安法之前個晚買既，好似買左兩年plan，佢要你俾哂成期錢先，我就俾左83.76USD，個陣好似有優惠。剛剛上網睇就一年方案最抵玩 4.08USD每個月 應該要俾49USD買一年，要你俾左49USD先。

HBO到依家都係無4K / HDR

stranger things

好勁 好有品味

sub咗英國版netflix 唔知有無分別
好正喎

好多場面都係經典，以後好多電影都抄佢，例如一路係教堂洗禮另一邊鏡頭大開剎畀清除異己，讀電影無人唔迷godfather

有冇vpn介紹，而家用緊嗰個轉唔到地區

我有哂123dvd

我之前買左nord vpn

a clockwork orange 都幾經典，1971年既戲擺喺今日都好前衛同有藝術魅力

視乎題材

Tiger king

唔覺爛只係無s1，2咁好，個尾我收貨

咁咪唔好續訂

我自己就Netflix 同 Now E + HBO Go
輪流Subscribe
月費都係$78
HBO Go 啲劇普遍高質
Netflix 就量多 要自己發掘啲好野 多舊電影
唔覺唔覺睇咗好多經典

Spain Netflix有

我諗大部分有原作嘅戲都係咁
因為電影個dimension永遠唔會追到書個深度
如果睇完書先睇戲都多數覺得悶 你知道哂劇情之餘又係到不停比較劇本點簡化劇情

利申 試過兩次
睇過gone girl 同 slumdog millionaire 原著再睇返戲 後者特別失望

3係想收番個尾
第2同第3代godfather既交接
同埋講佢由後生做Godfather撐起個家族
到最尾都係孤獨咁死

如果當睇一個人既傳記 其實幾好睇
悲慘既一生

Abstract: art of design

好好年前係cctvb睇哂連電影版都睇埋，不過s1真係神劇紋個地圖係身真係痴撚線

爆機年代幾好睇呀 如果你鍾意打機

好多人都接受唔到3 但我覺得3係夠現實 一個時代的終結
不過冇得睇主角點威個feel好depressing 我明

我本身有用緊vpn一年 plan, 我想問睇日版Netflix 點收費？

呢樣有時又真係會失望

你本身係香港netflix join左
你vpn連左去日本 佢就自動幫你swith去日本果邊架啦
唔洗再另外join 日本

法國好冇人提 the crown 同 komisky method ?
Netflix 出品入面個人飛佛
Stranger things 已經爛爛地 dark第三季少煩

Lucifer morning star

呢套睇左2次
老老實實 發條橙我真係唔識欣賞

第3集佢個種做Godfather做到老既無力感
個演員真係演得好好

Sunny私生子既做法 反而家族裡邊既人會Buy
明白自己係時要退位
仲教私生子點樣沉住氣
唔好好似佢老豆咁
成集係鋪排左好耐 佢要讓位比下一個坐

st一無橋抄就開始爛 其實完得啦

我都諗緊hmvod
套西行紀動畫好似幾正

Lucifer

我最深刻係 雖然 Sofia Coppola d戲有d難頂
但睇到佢死真係好傷心
因為代表 Micheal 今次咩都冇
呢個就係 godfather 嘅宿命

最近嗰季我淨係見到佢budget多咗 但d人物寫得好差
淨係steve條線有心機睇

上個月unsub咗
可能要等到the Witcher出先再考慮sub過

唔啱你睇就話弱

見咁多人講hmvod

反而我覺得佢演到好痴情於私生子個感覺

讓埋位比人坐 個條件係離開個女
想保護自己個女
點知到最尾都係死埋

巴打你對Godfather幾有研究
想問下最尾結局 其實michael老婆去左邊？
係咪因為間接害死個女
到最後都離開Michael

要連去邊個國家先有joker

比起一年前
香港區啲片差撚咗幾條街
之前新戲隔一陣就上

基本上有時想睇既戲10套9.5套netflix都冇

電腦有無辦法睇到其他國家既Netflix?

唔敢話研究 係有一排覺得後生al pacino好好j就狂睇佢d戲咋
利申 真絲

太耐之前睇其實我唔太記得d劇情 特別係3
可能真係男女個著眼點唔同
我印象中好似冇講喎
但我記得本身去到3 一開始Micheal 同佢老婆關係已經好差 老死不相往來咁
但我記得中間有講佢地關係好咗嘅（始終有個女同大家都老了？）
不過最後個女死埋 又係因為黑手黨
佢老婆都冇機會原諒佢啦
最尾嗰幕真係淒涼 痴線

版權問題 有d 戲唔係買咗永久版權

西西里個二奶如果冇死就好

但佢死係好緊要
咁佢先知佢呢世都走唔甩 去接受佢嘅宿命

咁靚仔 但係條命咁樣
我寧願毁容

題外話 咁明珠台播個d電影不停重複係咪又係版權原因買唔到新片

Same way
Use vpn

*電視

Thx巴打

下個月咪有Charlie Kaufman 囉

feel到一期期d戲係真係有佢地d人覺得好睇然後去入番黎
但有時d戲真係好鳩 好似由d有taste既人變左師奶阿叔入埋d垃圾片

Netflix香港 三大問題
1. 總量太少戲同劇
2. 成日都好少出新戲
3. 介面令人好難碌同搵啲舊戲

睇左5集D節奏慢到仆街
成日就好似懶有深度咁結果行行企企又一集
重要D劇情好唔合理
差佬個仔唔見左要自己一個搵重要係阿頭
搵team人幫手都唔撚識

到而家都唔明點解會有人話netflix電影弱，明明imdb top 250既戲都有51套，仲未計世界各地攞獎既戲，我今年係netflix都睇左百幾套戲冇重複都仲有一大堆係playlist

想要啲好似逃同絕命毒師果d

踢波果個

香港片庫同鬼佬片庫差一大截
新出又廢
轉Amazon prime好過

轉左hmvod好耐 又有高清av又多戲

真，第三季差第一、二季幾皮

有無中文字幕

Hmvod無人講？

沙治奧里昂 西部片又一套都無

太多韓劇

其實netflix真係好少嘢睇……搵乜冇乜

搭單一問，而家香港有咩台有得vod睇The Hunger Games，突然心血來潮想重睇，now冇，Netflix 都冇

計爛尾夠got爛？

質素最穩定其實係佢啲documentary

now e $78 有 hbo, movie movie +爆谷，不過 Netflix 多動畫...

其實最好係每幾個月轉一次

1-4 Netflix
5-8 now e
9-12 fox+ 咁

老實講，dark 個尾點可能係爛？其實個尾都算好完整交代哂而且都算合理。
而got個尾全世界都話爛但我覺得個尾都唔算差，咁如果要同s3,4比咁係差d，但無可能季季都咁精彩架係咪先，
在我來講兩套都係神劇黎

Now e重有無送一個月試睇？？

d 動漫每套得一季係做乜鳩

vpn+subscribe Hulu

真心愈黎愈廢

有冇人知quit netflix之後d紀錄同user會唔會keep住？

Star war 無
Harry Potter 無
Rocky 無
Toy story 無
Lord of the ring 無
Bat man 又無

日本同韓國電影少撚到hihi,
同埋d戲好舊，最新係咪little woman?

哈利波特每一個國家都cut曬
魔戒就一DD國家先有
日本所有動漫電影都冇英文字幕
就算唔用VPN 本身係日本都有外國人做野 需要英文字幕睇戲啦下話

冇續啦
想睇D劇又未出

好中意佢同個女仔跳舞嗰段

裝hulu，hbo

唔係一向都冇咩，因為本身冇合約逐個月咁計

做大種乞兒不知幾正 又唔係睇唔明殘體 咩都有得色費睇

雷霆救兵一放出嚟就睇返
記得細個喺明珠睇到好震撼
同埋電影好長成1點先完

最垃圾係呢樣
個大白鯊得第一集同第四集
on79

日本

btw千祈唔好睇套「天外來敵」

ViuTV 重播完 即刻上Netflix Jaws Marathon

之前睇咗日本沈悶真心屌佢老母閪

無disney/star wars係因為要收返d版權準備搞disney+

個排版一定Netflix 正啲
但有港產舊戲
同埋一定有中文字幕
點數佢周不時都會幾百幾百咁送
不過正常48一個月都睇到2-3部點數戲

點解嘅睇咗會點？

成日吹到U.S 好多嘢睇
其實咪一樣垃圾
啲戲又舊
好多大路嘅電影都冇

Rake

project power
lucifer
teenage bounty hunter
不知睇得幾爽

到今日都成日loop佢係學校屌人段片 正到
今日香港睇更感慨

為咗女主去睇burn notice

nzb

堆經典電影得好少，stsnley Kubrick , 希治閣果堆

之前睇過dark tourist同tiger king幾好睇

Lm

幾十蚊一個月你想睇咩

佢個專題節目幾好睇

依家個組合plan唔係$44咩？

銀魂得兩季又唔買落去

香港有寒戰一
寒戰二要美國先睇到
咁on9, 之後就冇續過

咁你剩係睇呢啲既唔使每個月93，儲起佢直接買box set啦。

睇netflix係比你睇多啲唔同類型既戲。先唔講歐美
印度牛華都已經都一堆
要動作刺激有印尼既突擊死亡塔，柬埔寨既殺出金邊監獄
要歷史既有菲律賓既最後的菲律賓人同反殖大將軍
要愛情既有印尼既天堂誰屬
要小品有日本既海邊咖啡屋

香港正常情況都冇乜機會接觸到呢啲戲

不過都同意日韓戲極少

我睇now個fox movie，畫質好撚差

game of thrones 點同dark比 個結局爛到hihi

跳季先仆街
一係得第一、三季
一係得第二、三季
一係得第一季 (實際出左四季)

好似會keep 一年

有無睇過Hannibal. 第一季幾好睇，第二季差d.

睇完再上來分享下

得閒都會翻睇個Tango段同最後演講

希治閣真係少，等極都係得psycho同Vertigo，兩齣我都最麻麻

係你唔識揀黎睇
未生 六龍飛天呢d咁高汁你唔睇啫

邊個bug?

反而我覺得第一季真係煩左記人物
有些少面盲 同 記名問題

我反而一開波就assume
唔會simple 係cause & effect
一定係parallel world
但又諗唔明點解佢地
次次一定去得返自己世界的之前/之後

其實可以unsub一排
有新野咪再sub過
如果你唔睇舊野

電影系列好心就一次過買la
有時得第二集
有時有一，冇中間

洞一定係33年前/後 ，山洞有左右兩條路

我英連第四季都冇
Sao 又冇頭兩季

香港同台灣都係

你只需要俾VPN錢就得，Netflix 唔會另外再收錢。你本身有俾開Netflix 就有得睇其他國家既戲/劇。Netflix自動會跟據你IP位置去列出個個國家既戲/劇。

有英字?
我想睇jojo golden wind 無

唔記得 冇開字幕

因為 你 睇開既種類 弱
所以佢推薦翻 弱 片

點set架？有無教學，好想睇日本Netflix

難D喎大佬，總之你就買左NordVPN 先(佢會叫你開一個NordVPN嘅帳戶)，跟住就下載佢個程式(手提電話，平板電腦同電腦都有架喇)，跟住佢會叫你登入佢個程式。你登入咗之後就可以揀世界上任何一個地區嘅作為你的IP地址。之後就開個Netflix app又好，網頁版又好。咁就已經會直接連到你去你揀嗰個地區嘅Netflix。咁你就搞掂架喇。

我已經有用緊vpn, 等我再試下，anyway 唔該巴打

唔洗客氣

我都係

No mistakes in the tango, darling, not like life. It’s simple. That’s what makes the tango so great. If you make a mistake, get all tangled up, just tango on

呢句好正

成段啲對話都好精警，一段就表演到角色魅力

Donna: Well i am expecting somebody
Frank: Instantly?
Donna: No. But any minute now.
Frank: Some people live a lifetime in a minute. What are you doing now?
Donna: I am waiting for him
Frank: Do you mind if we waited with you? Just to keep the womanisers away from you.

F1

The crown真心不錯

屍戰朝鮮我都有睇，唔係好唔好睇問題，而係口味問題

就好似入餐廳想搵日本菜食，宜家得幾款拉麵壽司，亞洲餐區大部分只賣泡菜同中餐

個題材好似有d悶，重要有3季

李屍1拍得已經好Hollywood feel, 節奏明快場面好大冇情情塔塔，真係拍得好正

before sunrise個系列就係咁
三部曲同我漏撚左第二集

其實似係歷史多啲

退啦屌 同埋Netflix 自家劇又唔好睇
D 電影又唔齊 有2/4集無1/3集 屌 最唔鐘諗就係咁樣

CUT左
等Ozark或mindhunter或李屍有新一季再繼

李屍1超正，李屍2都算好但個尾好膠，唔期待3了

接受到
BTW Mindhunter好正，但好似唔多人推

N年前係cctvb睇過cut左好多覺得套戲麻麻，今日再睇成兩個半鐘發覺好有味道睇到完場有d唔捨得完，原來後期好多電影都係抄佢

同埋可能人大咗經歷多咗，再睇番都有唔同味道

真係好垃圾
啲電影/劇集話下架就下架
想睇返Black Panther都無

好鐘意佢地揸法拉利個段

又無哂marvel 其他又麻麻

今晚又唔知睇乜好

想睇Alive又要等下週

今個9月d劇同戲都好撚廢呀屌你

香港區真係好撚廢 啲版權唔夠對手搶
想睇下新少少嘅港產片都要轉日本/台灣

Mindhunter呢種題材香港人唔太接受到
但係全球票選八強, 輸俾冠軍Dark

我覺得節奏內容上>Dark

我都覺呢幾個月 d 戲好廢

D電影真係弱撚到西咁，有無d新小小戲呀仆街

唔止電影
劇都垃圾
睇左兩套都係劇情低能on9
係個題材吸引先頂到下

6月睇完Dark都無開其他劇屌

有套Tom Holland, Robert Pattison 嘅神棄之地(The Devil All The Time), OK 好睇但係少Dark自己執生

上套Charlie Kaufman 又冇人睇

暫時quit左

舊片Saturday night fever 唔差 有哂當時美國文化 又有勵志 ⋯ 尊特拉華特D 舞姿 型到 D碼步好穩

睇Lucifer都唔錯
我依家由s1睇番停唔到手

歌又好聽

阿根廷大法每個月係香港嘅半價
成家人一齊用
用左一個月覺得唔值98

而家睇緊3%

嘩；成30年前的舊戲，代入唔到